支持學生同政府對話嘅，唔係弱智就係鬼

見到外面好多Po，教啲學生點樣企硬同林鄭玩對話遊戲。

咪on9，一對話就輸，畀政府有晒位入，屌和平對話，學生唔肯聽。

學生提主張，又會俾政府撚狗，學生企硬就會被帶遊花園，件事只會柒。

對話無意思，一對話就係談判。無大台無代表係今次勝利之道，談判無籌碼點玩，而家唯一嘅籌碼就係人。而家學生係領導者咩？

政府同你玩緊文宣遊戲，同你玩緊民意遊戲，你就戇鳩鳩走去教啲學生點樣玩對話，唔好七啦。

支持學生同政府對於嘅，唔係弱智就係鬼，講撚完。

今次就係群龍無首，大家未有嘢落袋，咪可以一齊反政府。

學生出咗嚟對話，有啲乜嘢問題，邊一個負責，係全部人一齊負責，學生擔當唔起，根本就冇人擔當得起。

如果冇辦法透過今次嘅大刀實質嘅成果同埋承諾，根本就唔應該做。

無論乜前提下都唔應該做,點解大家仲要支持？

大家真係咁天真覺得，出嚟等林鄭月娥出醜就得？

依家仲要咁多人贊成公開對話
好撚戇鳩

唔好俾人帶住個風向，慢慢變成教學生點樣同政府對話

巴打好波

外面有個上咗熱門，話要教啲學生點樣同政府談判，有冇咁撚戇鳩，五年前大家仲未中伏咩？

冇民意代表，民間就係民意本身，呢個先至係勝利之道，呢個先係大家所講嘅各有各做。

真係好多連燈仔啱啱先接觸政治，當民主黨同埋公民黨係神咁拜，乜嘢都話神，咩都話男神。

政府還對話，佢哋又覺得有得玩。

我有個大學同學做經民聯，佢見到學生出嚟回應，話要公開對話，佢話建制派之後開心到仆街。

我哋唔好責怪學生，不過成年人，出嚟社會嘅抗爭者諗嘢都咁戇鳩，真係應該死撚左佢。

.